有冇絲係目黑想一齊觀星食漢堡

有意留tg 🤗

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店